[突發] 健仔+熊仔餅手足接受《德國之聲》專訪 (另請大家持續推德國聯署)

健仔:「它已經標籤你們是不能說話的人、一群亂港的人，那作為其中一個傷者，你已經更加沒有發言權。」

除了曾志健，另一位在去年11月同遭警員實彈槍擊的示威者周柏均接受《德國之聲》專訪，道出一年來如何走過克服創傷和追究槍傷之路。

＊ ＊ ＊
德國議會聯署：(德文)

Petition Details 聯署內容:
(中文)
(ENG)
詳細聯署簽名教學：
[圖解]
[影片]
(上次聯署手足整落嘅片,但程序一樣)
[影片] 如何用Chrome Google Translate 簽名：

聯署發起單位： Wir für Hongkong

健仔page

熊仔餅page

入去like哂佢

仲有熊仔餅IG

你自己不推

Push

hi錯掣

推

推推推推推推

pushpush

健仔加油

話左德署好重要

推牙 屌你

推推推推推推推推推推推推

上熱門未

推唔郁啊

有d黃屍知法犯法，問准左屋企人同朋友之後幫佢登記+簽名，簡直係可恥。

推推推推推推推推推推

撳到手軟

推 餵到埋口啦 幫手R一RT好唔好先 - 分享自 LIHKG 討論區

推推推推推推推推

推呀 簽名同支持健仔同熊仔餅

推推推推推推推推推

push

我地唔係佢 真係好難想像咁細個要承受咁多
要支持住呀

pushpushpushpushpush

簽左德國聯署未呀

推推推推推推推

心態仲好積極
手足好野

熊仔餅無左個腎

簽左幫推
無論聯署有無用
無成本既野都係推左先

怎麼連你也推不郁呀

推
推

加油

Push
Push

兩位細路加油

推啊！！

推～～～～～～～～

屌禁咗不推文

推返

lm

曳

推推推推推推推推推推推

推推推推推推推推推推推
推推推推推推推推推推推

係咪可以放棄舊個個post

可以推下

推上推上推上
推上推上推上

28828

推呀喂

大大力咁推呀喂

好大力

PushPushPushPushPushPush

好大力
好大力
好大力

屌你老母熱門呢

Liked all

done

推推推推推推推推推推
推推推推推推推推推推

28893

28906

師兄

簽petition

推推推推推推推推推推推推

推推推推推推推推推推推推

推推推推推推推推推推推推
推推推推推推推推推推推推

真係要簽呀

靚仔同靚女都有，仲唔簽

係咪仲係得三萬幾個 要五萬先夠數？

係三萬都未到 係

推推推推推推推推推推推推推

Pish

五萬先夠

屌屎忽

平安

29000
但係簽慢左

29006

唔該大家幫幫手

pushpushpushpushpushpushpush

Up

upupupupupupupupupupupupupupupup

Up up up up

國際線需要大家加持

真係要簽

其實用3分鐘搞掂

幫拖

推啊

推呀

我推

我推我推我推我推我推我推我推

推呀
推呀

推啊
推啊

PushPushPushPushPushPushPush

推推推推推推推推推推

推推推推推推推推推推

PushPushPushPushPushPushPushPush

推上去推上去推上去推上去

推上去推上去推上去推上去
推上去推上去推上去推上去

29227

3icy

唔得既

齊鼓掌

你原本想整咩

小鳳姐

小鳳姐呢

推推推推推推推推推

推推推推推推推推推

齊推推齊推推齊推推齊推推

齊推推齊推推齊推推齊推推

齊推推齊推推齊推推齊推推

簽啊

簽啊
簽啊

勁勁勁勁勁勁勁勁勁勁勁

勁勁勁勁勁勁勁勁勁勁勁
勁勁勁勁勁勁勁勁勁勁勁

感謝手足

推返上來

推返上來

推返上來

29649

29694

推上

推上
推上

推上
推上
推上
推上

推上
推上
推上

推上
推上推上
推上

29781

PushPushPushPush

pushpushpushpushpushpush

29816

推上去推上去推上去推上去

推上去推上去推上去推上去

仲未瞓

29848

就快

pish

黑警死全家

推推推

30397

30643

極速巴午安

午安

推下先

膊頭生係呢個位
政府班仆街

31085

33024